手臂粗厚背厚肩(富貴包）可以點減？

已經成日伸直隻手轉圈 但都無咩效
手臂舊肉仲越嚟越實同硬 驚變咗肌肉好難減
但拜拜肉依舊喺到
想問有無咩運動可以明顯減到手臂？？？
另外本身上圍唔差，關唔關個bra事，搞到個膊同肩好厚？

求救！！！真係好想試吓著背心仔出街！！！！

見隔離po大臂咁hit 想搵人指點迷津一下

有冇圖先

富貴包

肥西無頸就認啦

富你個西

我呀我肥絲大隻嘅。
啞鈴唔錯㗎！

肚腩係平 係手臂特別粗

又嚟脂肪變肌肉，大大聲笑出嚟